完全唔夠人

點解？仲以為開槍後會有至少兩三萬

大量3毛

而家攻到又要守
可能想留返d力打遊擊